# VueNews



## Getting started

1) Необходимо сверстать небольшую страничку с новостной лентой + 
2) Добавить подгрузку списка новостей с любого ресурса. +
3) По клику на новость открывать в модалке ее полнй текст. +
4) Добавить возможность сохранить новость в избранное, избранное хранить в Vuex сторе +
